[模擬器] RetroArch pc連唔到8bitdo sn30pro+

想請教下點解決